其實連登有幾多人喺高登過黎

係嘅正皮
唔係嘅負皮

我估好多人正評但其實只係以前既高登cd-rom

我都覺

其實isp email應該家家戶戶都有 但佢地唔知可以問供應商拎or比左佢地唔記得左

梗係死都扮老seafood啦

Google 下 user ID 咪知

我唔係

無用，新既

碌咗個橙入嚟

Me too
睇下有幾多人入黎扮老屎忽

開得呢到ac都開得個到ac啦

又呃正評

比人偷名

咪就係 有高登acc講到好威威咁,on99

代表到d咩?

一定要用返同一個名

你同名 同賬號
同密碼

高登個邊可能會撞你account

同名關咩事

好多人係畀左錢買HKG plus先有邀請碼

10蚊買個app 做CDROM就攞code 做會員
依到都唔知有冇3成係高登過嚟

仲高登
你上緊連登呀傻鳩

返牙joe身邊啦

比牙joe bam左

廠長年代上到比啊joe ban鳩左
過左黎連登已經覺得自己好老
太多小學雞